發夢中咗胡椒椒嘅人

各位，我啱啱發夢中胡椒。
我想講，係夢中d黑警，包括我中到胡椒果次，佢地都係 由閘內對閘外噴

所以前線嘅，要衝要救人，或者要好好招呼黑警嘅，麻煩點都揾人對住閘口，開咗遮先，要封實佢，防止黑警由閘內對外噴，防止傷害擴散。

一係就揾透明膠紙封左先，不過如果用膠紙就要穩陣嘅，怕d狗一下篤穿就噴。
或者最好用透明膠板封住。佢地on9就個個都知，d狗或者會以為冇野，點知對住膠板噴，反彈返俾自己咁就仲好。

另外，如果只中咗少少胡椒，唔好以為冇野，千祈唔好就咁用清水沖，要用生理鹽水。同埋唔好抹，要印走d水。
因為如果就咁沖，會擴散，會連身同手都好慶，感覺就係你食咗譚仔大辣咁，不過辣係眼、面、手、身。
夢中嘅我就係初頭眼角hi到少少，然後就咁。

仲有,我夢中d黑警真係好撚狗。
佢地會帶住被捕義士扮放人，然後前面黑警帶長盾，行近門口扮放人，然後後面突然放胡椒，人就唔撚放。

所以，前線的，點都要有人anytime防範胡椒，d狗一行近就要開遮，除非有透明膠紙或膠板。

今日只係前奏，明天早上才要大家合力，因為被捕嘅兄弟聽日上庭。

佢地係前線幫我地頂，幫我地爭取。
佢地依家有事，大家一定要岀黎幫！！！

最後講句，我冇事，唔洗擔心，我唔係用命博果種。
我要做嘅，已經做咗。做咗d乜就唔講了，不過可以好肯定咁講句，大家一定支持我的。

只可以話俾大家聽，黑警扺死，我幫大家岀咗一口氣

香港人加油

講漏咗，中咗胡椒唔好受熱。港鐵月台焗焗地，足以令你覺得好辣